韋碧克(黑B)加盟屈福特咁大件事居然冇人講 波台已死

【Now Sports-體育】屈福特周五宣佈，簽入自由身的英格蘭國腳韋碧克。

前鋒韋碧克（Danny Welbeck）今夏約滿離開效力了5年的阿仙奴後，一直未有班落，盛傳因為他近年傷患纏身，而且要求的人工太高。

不過，他最終跟屈福特簽約，留在英超。據知韋碧克的周薪高達10萬鎊，成為全隊最高人工的球員，而且要求若之後被賣走，需要收取500萬鎊。韋碧克有機會在周六英超首輪作處子戰，領軍作客愛華頓。

28歲的韋碧克為曼聯青訓產品，2008年首嚐一隊滋味，合共上陣142場，曾於2013年協助球隊贏得英超，2014年以1600萬鎊加盟阿仙奴。他近年傷患甚多，上季僅為兵工廠出戰14場比賽。

圖片來源 : Twitter圖片

跟住一齊SHOUT黑B黑B

退役la

韋碧克降臨成絕響

都係降臨倫敦

負評既同黑警一樣死全家

黑b對皇馬場波勁撚到
雲膠又害撚死人

曼年個陣???

系

我愛樓主

條廢柴今季諗住傷幾耐？

黑碧

最高人工

我韋碧克降臨！

ＣＨＩＮＧ ＨＯ ＢＡＬＬ

ＨＥＩ Ｂ點睇我上次同豬囝喺馬交ｎｅｗａｙ唱你首本名曲

咁廢都袋100k周薪

bb